焦土派絕對笑到最後

無成本又可以玩野，點解唔做？

政府帶頭焦土。。。